今日澳門 明日香港

相信大家今日都睇到澳門單新聞
一班澳門年輕人連和平默站既集會都俾人拉
同為特別行政區，依家連言論自由都無
我地香港人會甘心咩？
雖然我地818的確再次顯示出我地香港人既自律同團結，但係大家要記得我地仲係輸緊0:5啊！
五大訴求之中，政府一個都無回應啊！
甚至818 170萬人遊行，林奠都不屑我地，連記者會都無開去回應我地訴求啊！
大家唔可以鬆懈，我地要繼續任何行動，直到政府真真正正，正面咁回應啊！

五大訴求，缺一不可！

10

9

8

7

幫你推 互推

有免費文宣啊

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣